肯放下坐監既包袱，根本就冇得輸

老衲表演下坐十碌八碌